你老味 聽日全部人同我入機場!

塞撚爆佢個春袋

Push!

自推1

自推2

自推3

PUSH

自推4

自推5

自推6

推

自推7

自推8

自推9

自推10

自推自推

我地唔係要忍呀?

自推

推爆所有入機場POST

推呀!!!!!

push

自推自推自推

快推快推快推

機場機場 對準春袋!

機場機場 對準春袋!機場機場 對準春袋!

光復春袋和你飛

光復春袋和你飛 光復春袋和你飛

Push 1點機場

聽日唔入機場 點對得住今日班手足

推推推

一人一Post 洗爆連登時事台 Facebook

標題：［901入機場］今日重演721，黑警太子版核爆！唔使講野，入機場哂冷

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

見者Copy內容開新Post洗版，唔開Post自己檢討一下良心仲係唔係到！

PUSH !!!

直入機場 討回公道!

入

901機場見

強烈的push

和理非出動嘅時候到了 你唔係忍到今日手足為你犧牲呀?

Push

一人一Post 洗爆連登時事台 Facebook

標題：［901入機場］今日重演721，黑警太子版核爆！唔使講野，入機場哂冷

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

見者Copy內容開新Post洗版，唔開Post自己檢討一下良心仲係唔係到！

和理非出動嘅時候到了 你唔係忍到今日手足為你犧牲呀?

訓到自然醒先去

好 聽日見

佛都有火

推推推!

幫手推下所有機場POST呀 唔好淨係正評

不推不是人

聽日901 1點鐘 機場見 !!!

入機場! 入機場! 入機場!
揸L爆佢春袋!!

高舉海外文宣!! 要大大力推上國際
等英美就<<中英聯合聲明>>同<<人權及民主法案>>有牌揸手
要多人舉先有用!!畫面先夠力!!
見到呢堆圖嘅巴絲!我哋每人print 10張帶入機場! 派埋比隔離左右一齊高舉!!

credit to 眾多文宣巴絲
我地唔好浪費文宣巴絲們製圖嘅心血至得㗎
唔好忘記今日黑警做過嘅不人道無差別毆打市民!!

[連登公投] 同我拆哂黨鐵佢好唔好？

入機場

點解冇人推入機場